[初戀]

呢個喺我嘅真人真事 希望將我嘅故事分享下

由細細個開始，我就一直相信我只會拍一次拖，一拍就拍到結婚生仔個隻。而我第一次初戀，就發生喺中四個年。

中四個年，我同佢唔同班但敢啱揀咗同一個選修科目-地理科，嗰時嘅我完全冇留意過佢，因為佢嘅樣貌並唔顯眼，我完全冇諗過佢會做咗我嘅女朋友。

你哋可能會諗，既然佢喺我心目中形象咁差又點會做咗你女朋友？世事難料，我自己都估唔到因為佢一個小小嘅動作就深深咁鍾意咗佢。

個時我哋上緊地理堂，我哋地理堂嘅教室分開兩行，佢坐左邊個行而我坐右邊嗰行。當我上堂冇嘢做望吓左邊嗰時，咁啱就望到佢除低眼鏡抹鏡片嘅一刻。

係個一剎那我終於知道啲人點解話高度數近視嘅人除眼鏡會唔同咗樣。因為當佢除咗眼鏡個下，我成個人呆咗，我未見過咁靚嘅女仔係我面前出現，嗰陣時嘅佢係我心目中簡直就係女神嘅存在。而最重要嘅就係當佢除咗眼鏡嘅時候，佢望到我而且仲望住我笑。

佢只係對住我笑左一下，但係我嘅心裏面隻小鹿已經唔知撞咗幾多千萬次。

嗰時我即刻成塊面都紅晒，隔離果兩位好同學仲要好大聲咁講我塊面紅到仆街，又話咩做咩望人望到面都紅晒呀傻仔，講到連我個科老師都忍唔住笑我。我真係柒到仆街，我咁大個仔都未試過因為一個女仔而咁怕羞，我喺怕羞到想即刻搵地窿捐嗰隻。

因為呢件事嘅發生，我開始留意多咗佢，但基於我係一個超級怕羞仔，而且又係唔同班所以我完全唔知點樣同佢開話題。我只可以好似一個死毒撚咁樣偷望下佢。

就係我唔知點算嘅時候......